用生命嚟cosplay

🦀🦀蟹

樓主中肺炎啦

有幾奇？安全套笠頭都有人cosplay過

影相個過都幾仆街，有時間影，
不如去抽痰，流晒出嚟

藍色幽默

藍色=傷心

職業騙徒又呃人

落地獄啦

樓主可以坐頭等落地獄

點解點揾

個